如果時間

永遠停係哩一刻就好